死10億仲有3億

一個多人到連核彈都殺唔死嘅國家點會畀病毒打敗